【深藍屋邨內抗爭】安達廢老大人物亂打人

朋友冇連登a/c, 唔介意好P牌代post👇🏽👇🏽

唔知係呢度講得唔得，如果可以嘅話麻煩幫手宣傳🙇🏻‍♀

秀茂坪安達邨今日係安達羅馬廣場叫口號嘅時候發生衝突，我唔係全部清楚因為咩事而開始發生衝突，但係我靠近嘅時候就有一個中國人俾人圍住話佢打人，中國人就話佢自己冇打人同埋投訴手足們好嘈，我就因為身高比在場人士都矮，聲又唔夠大，一直同嗰中國人講對唔住，我唔知係咪嗰中國人嫌煩，勁大力用手肘chock我一下就即刻走，亦都因為有手足見到我俾佢chock一嘢，嘈左好耐搞到啲時間冇曬

今次啲中國人真係多到阻住曬，係到瘋狂消耗手足嘅時間

呢個時候將對唔住已經對中國人冇曬用，有禮貌佢都可以有禮貌打你

有時候真係好希望安達邨可以搞返個放映會，等啲廢老&新移民認清嗰事實

今日我自己真係買到嗰教訓，實打實嘅痛，我又投訴唔到嗰打我嘅中國人

最後，不分化不篤灰不割蓆

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

ps.因為好無力好嬲 排版好亂sorry⋯

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

要form左自衛隊先搞到放映會。

安達俾我知道有大陸人係反共既，可能未至於咁冇得救